有冇人報過智權

有冇？

伏黎

岩岩做過，依家等糧就算lu
佢老尾學生事務助理要我sell人 仲洗尻我腦話好好

仲要迫我地sell勁多囉
可以喺到睇返---＞
YouTube有片---＞

已辭工，仲要辭得前所未有咁靚

哇，你都好耐咁😂